[賽馬JJ]留名睇火車潘赢曬3隻大摩馬

出9隻馬 4隻用見習生 肯定有古惑
btw全日重心小米周